取消？取你老母呀

今日差佬唔還眼 我就死係機場 我決定左

要走你自己走
唔撚好再
叫人走

眼呀

我唔會走

dllm 又送頭